好相信美國示威班人一定收左中國錢先去示威

唔係點會有咁多人出黎搞事？唔收錢邊個會出黎反政府